噚晚我男朋友send咗張性感底褲圖畀我

之後佢回我
Send錯
真係咁唔小心，好在係我睇到咋，唔係就大件事

佢想send比我

gay

原來係你

飛機

你個名...

樓豬個名。不了不了

以名取人唔得㗎

個個名

Post上黎開心些牙啦